日本最美女記者遭撿屍 控安倍御用記者不果故現身說法

日本一名年僅28歲的女記者伊藤詩織日前罕見召開記者會，指控遭到51歲的上司山口敬之撿屍性侵。她泣訴，山口在應酬時疑似對她下藥，醒來時已在飯店房間的床上，發現自己全裸，上司山口還壓在她身上，因此案在一審宣判不起訴山口，讓她對判決十分不服，於是不惜曝光身分召開記者會，表示自己不會放棄以司法途徑討回公道。

現年28歲的伊藤詩織經歷優秀，於2013年赴美留學，還曾擔任路透社實習攝影記者，在美國時即認識山口敬之。2015年返國後，由於相當熱愛記者工作，便向任職於TBS新聞台華府分台台長的山口敬之面試，隨後加入TBS擔任記者。2015年4月15日在與山口同赴串燒店應酬後1小時後，便不省人事，清晨5點多醒來時，竟發現自己赤裸裸躺在飯店房間的床上，上司山口還壓在她身上。

詩織在事發後便報警處理，根據警方對該案的關鍵人物，事發當晚的計程車司機供詞指出，詩織當日與山口搭上計程車後，只聽見詩織沿路一直喊「請在附近車站下車」，但山口卻一直告訴他要往飯店方向開，最後是山口抱著詩織下車。但東京地方檢察廳去年7月以證據不足不起訴宣告全案終結，讓她十分不服，遂在司法記者的陪同下，於前日(29)召開記者會主動說明案情，希望檢察審查會能重啟審查。

日本一名年僅28歲的女記者伊藤詩織前日罕見召開記者會，指控遭到51歲的上司山口敬...
日本一名年僅28歲的女記者伊藤詩織前日罕見召開記者會，指控遭到51歲的上司山口敬之撿屍性侵。她泣訴，山口在應酬時疑似對她下藥，醒來時已在飯店房間的床上，發現自己全裸，上司山口還壓在她身上。
根據本(五)月刊出的日本雜誌《週刊新潮》還爆料，山口敬之疑似是安倍晉三的御用記者，與安倍關係良好，在各大重要場合均可見山口跟在安倍身後，該性侵案疑似是被「搓掉了」。《週刊新潮》說，詩織在案發後報警，警方在調閱相關監視器畫面決定逮捕山口，但全案竟被高層的內部指示必須「從輕發落」。

根據本(五)月刊出的日本雜誌《週刊新潮》還爆料，山口敬之疑似是安倍晉三的御用記者，與安倍關係良好，在各大重要場合均可見山口跟在安倍身後，該性侵案疑似是被「搓掉了」。

當時日本媒體為了保護受害人隱私，所以在各大媒體均未見其名，但前日詩織卻勇敢挺身而出，淚灑記者會陳述不幸的性侵遭遇，在日本社會實屬罕見。在詩織勇敢說出自己的不幸遭遇後，也有日本網友在她臉書上留言「令人感到驕傲的女性！我們支持妳」。

又真係幾撚正既

上司好仆街
落得果少少藥 屌醒左條女 擺明想聽女方呻吟

應舆李宗Ｘ同好，屌醒更有滿足感

可以下海

中共成日都發生架啦

日本個隻法律唔係話要被告自己搵證據證明既咩

叫詩織既女都唔差

忽上腦？

沙織直情大波怪

我都記得好似係

條友自己井底之蛙係咪屌人忽上腦

哇 好靚

如果條仔係後生高大靚仔會唔會告佢?
根本D女人同男人一樣膚淺,受下教訓好正常,天道循環

第三百三十六条 被告事件が罪とならないとき、又は被告事件について犯罪の証明がないときは、判決で無罪の言渡をしなければならない。
無罪推定俾你食左？

舉證責任係刑事本來就會有相當事實先會提起等法庭受理
咁上得庭一定有容觀確信被告有做呢個行為
咁被告正常要反駁對方既證據

明明就原告提出證據先 幾時又變要被告證明自己無罪

第三張圖係咪白石麻衣黎架

唔係台灣咩

咁靚但已經比人屌過 好可惜

好似同支那一樣 所以定罪率都好高

白石唔靚唔通你老母靚咩

好威喎

大陸就好似係

好靚女 唉

你班男人好嘔心
呢啲人拉到 又有齊證據落藥
好似有報導講明有的士司機人證同CCTV 罪證
佢之前報案畀政治壓力逼使停止調查
都仲可以話個女仔係雞講到係佢錯咁

如果係假膠都唔好拎呢啲嚟玩
迷姦對個女仔傷害好大

陰謀論：唔俾人裝哂局，全部都是有預謀

你條垃圾開埋哂d閪post 行撚開啦

你啲毒撚可唔可以企埋一二面先

好似好似
大家睇同一樣咁多既資料
選舉前搞單咁既人有懷疑有乜出奇
你係想人信你咪貼你講果堆報導比多d人睇囉
嘔心嘔心嘔你老母閪咩
又唔係話唔講道理
乜都無係度好似好似似乜春呀

勞資糾紛

【迷姦新人】的士司機：女記者想去車站 極速無意識被抱落車

【迷姦新人】電郵揭名記者認有做愛 仲歸咎女方「太索」

【迷姦新人】日女記者開記招控訴 「安倍御用記者」涉強姦阻調查

全部係假係政治抹黑？

點解有d似anglelabarbie

唔能洗理條臭閪架，我懷疑緊佢係咪扮女人，成日偏擊都痴線。如果你要同佢講嘢你都要痴線d,好似我咁一開波就話佢臭閪賤女人，唔撚化條友都唔得

理大畢業生出名五毛搞破壞, 建議block咗佢唔使理

從email 內容，套都沒戴

一定係吐痰口水係西門，然後慢慢入

同你持唔同意見就痴線
咁大部份呢度啲人都係痴線

日本個邊啲毒撚一樣講法
又係話枕營業乜乜物物

勞資糾紛

利申高登仔

block左好耐

真係幾乎每個同女人有關既post都有你既足跡

覺得條女第一眼睇落似男人

文春同新潮好

你咪一鳩樣。唔啱聽咪屈鳩人。

有食唔食 _ _ _ _.....

又幾靚

不過佢咁做會唔會俾日本人屌

上youtube睇佢up
真心好靚

條仆街上司真識食

你係咪青頭？
一個成年男人要扶一個醉酒女人上酒店絕對唔係難事

話要被告證明自己無罪係咪玩得逆轉裁判多，將劇情入面既虛構法律當日本法律？

其實唔係
我係之前強姦案睇唔過眼啲涼薄留言先留言
之前間唔心先上時事台
因為人唔喺香港想緊貼啲香港嘢
以前大學讀文學同好多 gender studies 對呢方邊好有興趣
但好勞氣係呢度好多人乜都怪喺女仔身上好大怨氣
有乜事就叫我女權臭西 我貼 source 又唔睇 又將其它人論點撈埋講

我之前都係迷姦案受害人
唔想你哋咁講受害者
因為好慘好無助
講又重提陰影
但唔講又怕更多人唔敢企出嚟

不過呢度啲人鍾意睇人仆街
又唔會收口
仲要見你係女仲踩多兩腳
就會放棄同佢哋講

中過伏 無啦啦比人話男權撚
只要唔啱聽／持唔同意見→父權撚／男權撚
重要屈鳩我話佢臭閪 吹鳩漲

日本好似唔太鐘意有個人意識？

就算同人講, 特別係男仔, 都會"關心"係咪你自己一個人去, 係咪冇睇住杯嘢, 係咪著得好性感, 清唔清醒, 用乜體位. 享唔享受, 有冇高潮, 有冇賠到錢畀你... 等等,等等
that's why sometimes i hate talking about it so much

係. 一個以為信得過O既人
你仲有幾多嘢想知? 你目的係好奇關心定落井下石先? 似係花生友多
聽講其實好易買到, 亦都算常見. 所以我覺得你話有女人屈男人... 我估數字都唔夠冇報到案嗰啲.

美國好似有研究話 more than 15% 強姦案冇報到. 有8% 左右係 probably baseless claims (你哋所謂O既屈人案)

有意思去認識一個人唔代表願意同佢上床. 就算好多女仔都唔願意同男朋友做.唔代表男仔可以唔尊重女性意願

柴田ミチコ （#73231）
自稱本土派，但係炫耀自己係美國護照（美國本土定香港本土？係連登，對象應該係香港），仲要好簡單嘅英文句子，錯grammar，柒到喊
講唔掂人，就屈鳩人。

係美國無朋友，可憐。

個囡囡more

Between 個上司真係仆街

日本男權重咁多
日本仔講野難聽過呢度n倍

尋日睇富士台新聞，冇講呢單野

呢個真

BECKY 不倫事件就知日本對男對女分別幾大

真正唧屌醒

個男人都有老婆, 但個個祇係針對BECKY. 呢單我唔覺得係屈....

當年克林頓你係咪又覺得係屈?

所以我有時都想民主黨同日共生性少少,打好d選戰黎要自民公明兩黨用一兩年時間徹底改革

PTGF

支那狗以為全世界都好似支那

柴田ミチコ（#73231）
有思覺失調，明明唔知係咪，都會用FF能力去理解為係。

大家寬恕佢啦

迷藥之後扑野
咁都唔叫強姦 咁叫咩？

第百七十八条 人の心神喪失若しくは抗拒不能に乗じ、又は心神を喪失させ、若しくは抗拒不能にさせて、わいせつな行為をした者は、第百七十六条の例による。
２ 女子の心神喪失若しくは抗拒不能に乗じ、又は心神を喪失させ、若しくは抗拒不能にさせて、姦淫した者は、前条の例による。

乘機性交 大約譯

又岩既
強姦指拒絕下性交

而家迷藥後無意識下性交
的確唔叫強姦既

有啲似美月..

迷姦都中

好多日本老屎忽用碌野訓練新人

絲打介唔介意簡單講下事發經過同感受
無意冒犯

捉摸唔到你係真膠定假膠
癲到難以置信

我冇對件案講過或FF任何野
如果你係認真既話
我只可以話你既"正常推論"有謬誤
將大選,咁耐先出黎講(其實人地一早告左)
呢啲不相關factor推論出"根本係枕營業"
呢個已經唔係正常推論
邏輯本身就唔通
如果咁都叫推論,咁大把"推論"都可以講
例如"有心搞你就唔會搭的士留證據"
"酒醉冇理由唔識反抗"等等

個上司要身敗名裂

所以如果咁樣係推論
除非即場捉到碌鳩插左入去
如果唔係幾乎所有強姦迷姦都唔會告得入
就算有證據
一個推論"條女有心裝你"就可以推翻

勞資

呢度logical failed,
所以唔會證明到乜野
同埋你所講既推論唔會係55波
係根本擺唔到上枱面
如果咁推論都成理
咁就真係要搵獎門人做法官,嗌打和
退一百步再講,如果真係55波
就更加冇可能咬定"根本係枕營業"

上面全部logical failed
費事駁
不過呢度唔係法庭
鍾意講乜都得既

我都覺。。班連登仔真係失心瘋。邊啲時候講得笑應該有分寸㗎嘛，成班都社會人格障礙

okok你鍾意咬乜都得既

平時啲反中撚唔係好中意話人臭蟲論咩
而家好地地日本女比人姦又會關中共事

條女講嘢有預設立場，男人全部都係強姦犯，同佢講嘢晒時間

呢個真
知黎做乜，想安慰要知道詳情既咩？
打飛機去thisav啦

比人強姦衝出嚟開記招

'好似有報導講明有的士司機人證同CCTV 罪證'
我都可以話好似有哂cctv證明條女貼上床啦
對女人有懷疑就失心瘋
懷疑男人就正常

佢又無貼堆報導出黎都唔知堆證據係咪真
而樓主單報導又真係無寫
除左條女口upup之外仲有乜證據
無證據就兩邊都有可疑架啦
你話有哂證據都要黑白倒轉黎講就話姐
點解唔幫個疑似受害者就係有問題？

你班友都on9既幾時有講過要安慰佢
我想了解下受害人心態唔可以?
知道下感受同件事會打到飛機
你地易精蟲上腦咋

唔使講咁多嘢, "理大畢業生"就係前果排話要起晌九龍灣俾人強姦個女受害者底果個撚樣. 仲使乜同佢講咁多道理呀.

其實我喺 47 貼咗4條拎
有提到的士司機同 CCTV
你哋成日唔睇又話人冇 source

就係話有哂呢啲表證 但個警察話上頭叫佢停止調查
你可以話唔信
但其實你有冇睇過內文

有惻忍之心先係人嘅本性.

多fans又點? 希特拉都好多fans架.

笑撚死, 連日本文化上頭話乜就乜都唔知, 仲學人講日本case, 收皮啦.

日本叫檢察廳.

利申: 未住過日本.

唔講唔知 原來多fans 你就o岩

喂 多撚謝你既翻譯
我本身真係唔知檢察院=檢察廳

直頭唔撚係中文用字 咪要翻譯囉

麻煩你搵人幫你呢個勝利者寫入連登歷史

香港都係啦
奴隸幾時會俾人殺死？就係當奴隸唔想做奴隸既時候嘛

睇完你堆link
我懶追post我錯

樹枝少年都叫狗公，好打極有限，唔識我都起下我底先講依句啦垃圾

痴撚線
唔講仲以為係連登多Fans就可以主宰世界

btw
之前一入佢個起底望一望 真係blk左算數
以為自己有獨特見解上網搵存在感既小學雞 呢d人冇logic可言 講多無謂

咁你快撚d搵人幫你寫歷史啦

我開女人係雞啲post你老母都未出世呀

睇過

歷史唔公開得 算咩歷史

咁你繼續圍爐打飛機既

譯咗個察字做個查字, 你都真係譯得好好.

下, 咁你贏咗啲咩, 睇過?

人多

講真 如果法庭判左無罪 咁個男人就係無罪架啦
而家條女咁出嚟含血噴人 令個男身壞名裂 可唔可以告佢誹謗? 條女又冇咩證據係手 一味得個up

唔係想幫個男 但係如果日日都有女人出嚟亂屈人 咁仲成世界?

真係多fans就唔會幾個post都係佢一抽幾啦.

好好笑咩

條撚樣一早block左

你個堆source我睇晒
邊到證明有強姦呀？
你唔好以為貼左講嘢就有根據先得架

如果性侵你嘅人唔係咁大粒，你都唔好意思露面…

咁撚正,我都想撿

話冇證據有性侵
但你有個女仔收咗錢證據?

人地鳩嗡下你就乘機轉重點
而家報級邊到有證據證明男事主老強呀？

其實唔駛再拗
將人名立場轉一轉
呢個根本係典型藍絲對白
只講立場,唔講邏輯
思想唔同層次
溝通唔到

唔駛理條友啦
戇鳩又冇point
只係一味為左挑起你把火
話自己連登多fans真係笑撚左
人地識你老鼠咩
咁有自豪感
咁多fans去開concert啦

係
開頭嘗試同你理性討論
點知發現你條友戇鳩到冇譜
谷鳩氣徙撚哂我時間

係，唔夠你講
祝你收多d fans

block 鳩條 on 9 啦, 理佢做乜 ?

又叫我認，認左又話唔駛我講
呢d境界咪高囉

讚你反而俾個 我
高傲之餘帶點瀟灑
點先做到咁型

你老母做雞生左你出黎唔駛咁大聲

屌你老母咩撚野錯grammar?駛唔駛我教番你轉頭？

開帖識人幾時推論到無朋友
就算佢真係無知心好友關你咩撚野事？同討論話題有咩關係？

你係精神病人

我從來都冇話過我係本土派
一直都話自己係美國人係偽 ABC
我喺美國大美國讀書美國返緊工
關心下自己出生嘅地方啫
條友畀人掀發係五毛偽本土就嬲嬲豬
仲開始cap圖抹黑人
佢搵到我邊度有話自己係本土派我紅毛泥封西

權鬥似d 特登屈佢

請我去，ok?